deadtube 37 今集好撚正

男主又冇得屌閪

痴猛根

太刀女比人食咗

有冇啲再變態細膩啲既漫畫

覺得呢套自從落島後學校篇已經好悶

斑馬

老師篇最正

呢套邊度有更新
漫畫人睇開無update好耐

睇唔到